好掛住你 我會等你架！

可唔可以解封我 我見到你冇封鎖我就夠啦....

好想搵番你 你可唔可以真真正正比一次機會我？

唔可以

唉

你做啲咩嚟先